## Теоретический вопрос

### Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Це спосіб яким можна отримати якусь частину об'єкта чи массива,або скопіювати їх. Потрібна для зручного копіювання об'єктів та массивів а також щоб не писати **obj.method** можна було просто написати **method**

### Деструктуризация

Спеціальний систаксис який дозволяє вибрати тількі поля які нам потрібні

### Spread

Використовується для розділення

### Rest

Використовується для з'єднання
